雲格：阿仙奴球迷傷了我的心 我太依戀阿仙奴

雲格已經確定在今夏離開阿仙奴。在接受採訪時，雲格表示今季阿仙奴球迷的一些做法傷了他的心，也傷害了阿仙奴的全球形象，而這些都是雲格最看重的。

雲格說：「我們的球迷沒有展現出我想要看到的團結形象，這讓我感到傷心。我相信這傢俱樂部在全世界都是受尊重的，遠遠超過在英格蘭。但是現在我們給球會的形象不是我所喜歡的。我對球迷沒有不滿，我不想製造愚蠢的頭條，我只是覺得是我的性格限制了球隊的上限，那比我留在球隊更重要。球迷們不滿意，我可以理解，我必須接受。」

「體育運動就是關乎勝利和失敗，你必須接受這點。必須接受你會輸掉一些比賽，即使我不在這也是如此。但我認為還有比賽勝負更重要的事情，也是我一直擔憂的事情，就是球會在全球的形象。我們可以為那些非洲，中國，美國的孩子們創造夢想，所有的球會都有這樣的責任。」

被問到離開阿仙奴後飾扣考慮執教其他的英超球隊，雲格說：「那樣做在情感上對我來說太難了。現在就說下一步我會做什麼還很困難，但是現在我太依戀阿仙奴了。」

爺爺

雲爺爺

25球迷迫走爺爺

我們可以為那些非洲，中國，美國的孩子們創造夢想，所有的球會都有這樣的責任。

爺爺好偉大

反雲黨

反雲狗！

個老野呢幾年傷左幾多人心又唔講
走前都要懶一懶球迷

爺爺十鳩幾年嘅功勞 你地咁對佢

其實真係戰術、用人過哂時啦，仲要冇左果種鋭利感

果陣大戰輸波都會出黎屌下、掟下水樽，依家一味坐係度hea，臨場戰術又冇

根本就係時候要走啦，留低冇意思，每年俾200m你買人，玩多5年都唔會拎到英超或者歐聯

果然係全球壇最厚面皮既人 爺爺好波

阿仙奴球迷唔配有雲加

反雲狗我屌你老母！！！！

點解你覺得有200m
真阿迷都知一向個仆街叫加齊迪斯
假阿迷只係識跟風笑爺爺果啲所謂險簽

反雲狗慚唔慚愧

我意思係就算有200m都冇用

球迷迫害

古代忠臣既下場都係咁，身邊一堆奸臣迫佢落台
差別在於現代有更多奸臣，成個網絡充斥住呢類人

爺爺辛辛苦苦幾廿年
你班契弟

睇完喊左